Quarry Bay 黨鐵 C出口有狗

頭先路過見到有幾隻警犬係C出口賣票機等運到，知唔知咩事？

A 都有

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！